ig叫雞劉馬車 人傻大J龍心夜

亂摷假波收三千一Q 埋單想養阿姐

郭富城既弱？

立立

強啊 屌你

蛋啊 屌你

一屌幼女旗已扯

別了青山，繼續亢奮

插過的肛 我被注滿 漸痛的屎眼

推曬成首

沉默插入在這幾秒
亦有監犯叫好 不過少

希望可以寫到牛佬入歌詞

欠熟悉指引（用黃鳳鳴張相）

期望再次被插入 但嫌旗太短

幫啲細路含住龜頭

令馬車想衰多次

入去rap嘢

不如直接變馬車個人歌

放過人地啦
人地都金盤洗手

夜晚落街這景況 細路憂愁

佢卻偷偷玩耍我的大lin頭

依家歌頌緊佢嘅往事，好似啲偉人一樣俾後世景仰

望見他的賓周已逐漸變幼

好似唔啱音